中國貿易順差收窄，M2增速下跌，汽車、手機、電腦銷量都下滑，下週小股災！！

利申：買了小小熊過週末

保守估計跌900點